{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097876?place[place_type]=GID&place[gid]=1097876&place[latitude]=37.9027268158&place[longitude]=127.7003235337&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 세그루 게스트하우스"
    },
    "text": "春川のセグルゲストハウスペンションは安全できれいな宿で、鳥の鳴き声と共に幸せな睡眠を保障します。 宿の中では新鮮なコーヒーや本を楽しむことができる環境も提供しており、春川の湖から自然環境の美しさを感じることができます。 衣岩湖道の散歩、カフェ、春川湖ケーブルカー、衣岩湖でのカヌー体験、春川アニメーション博物館、ロボット博物館、レゴランドなど様々な体験が楽しめます。 当宿泊施設は1階と2階の中から選択可能な入口があり、入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。 客室内での飲食は禁止されており、代わりに共同キッチンやテラス、屋外芝生テーブルをご利用いただけます。 テラスと屋外を除く場所は禁煙が適用されています。 規定人数以外の追加人数は宿泊が不可能で、保護者がいない未成年者は入室が禁止されます。 IPTVとWiFiを提供し、便利なインターネット利用が可能で、美味しいバーベキューパーティーをバーベキュー場で楽しむことができ、グリルと木は無料で提供されます。 宿の近くにはコンビニもあり便利に利用でき、朝食は冷蔵庫に用意されたトースト材料、ヨーグルト、キッチンに置かれた使い捨てドリップコーヒーなどをセルフで楽しめます。 駐車も可能で、利用時間はチェックインから16:00からチェックアウトまで11:00です。 客室はセグル2階の一軒家で最大5人までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の中の環境はどのようになっていますか？",
            "answer": "春川のセグルゲストハウスペンションは安全できれいな宿で、鳥の鳴き声と共に幸せな睡眠を保障します。"
        },
        {
            "question": "宿で楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿の中では新鮮なコーヒーや本を楽しむことができる環境も提供しており、春川の湖から自然環境の美しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "衣岩湖道の散歩、カフェ、春川湖ケーブルカー、衣岩湖でのカヌー体験、春川アニメーション博物館、ロボット博物館、レゴランドなど様々な体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿内での飲食は可能ですか？",
            "answer": "客室内での飲食は禁止されており、代わりに共同キッチンやテラス、屋外芝生テーブルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "テラスと屋外を除く場所は禁煙が適用されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "規定人数以外の追加人数は宿泊が不可能で、保護者がいない未成年者は入室が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを提供し、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "美味しいバーベキューパーティーをバーベキュー場で楽しむことができ、グリルと木は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "宿の近くにはコンビニもあり便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は用意されていますか？",
            "answer": "朝食は冷蔵庫に用意されたトースト材料、ヨーグルト、キッチンに置かれた使い捨てドリップコーヒーなどをセルフで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿で駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能で、利用時間はチェックインから16:00からチェックアウトまで11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室はセグル2階の一軒家で最大5人までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 568
    }
}